焗閪牛仔褲緊到夾住塊閪

會唔會臭

唔會

我有噴香水

我哋做女仔真係好慘
啲男人成日都唔明
嫌呢樣嫌嗰樣

緊又著?

唔緊邊現到閪

所以我著開裙

a09